「是咁的」嘅用法

「是咁的」究竟係用作講故嘅開頭
定打開話題，唔理真定假嘅開頭

講故開頭
打開話題

why not both